{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_065117",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭찜 만드는 법"
    },
    "text": "- 鶏肉にはタンパク質とビタミンB12が含まれています。 - 料理に使われた栗は食物繊維とビタミンEが豊富です。 - シイタケには食物繊維とさまざまなミネラルが含まれています。 - にんじんはベータカロチンとビタミンCが豊富です。 - 長ネギは食物繊維とビタミンCを含んでいます。 - ニンニクは抗酸化作用と抗炎作用があります。 - 卵はタンパク質とビタミンB12を含んでいます。 - 清酒は料理に風味と香りを添えてくれます。 - ごま油は豊富な栄養成分を持っています。 - コショウは辛さと香りを加えます。 - 水あめは甘い味を加えます。 - 砂糖は甘い味を加えます。 - 醤油は塩辛い味を加えます。",
    "QA": [
        {
            "question": "鶏肉にはどんな栄養成分が含まれていますか？",
            "answer": "鶏肉にはタンパク質とビタミンB12が含まれています。"
        },
        {
            "question": "栗はどんな栄養成分が豊富ですか？",
            "answer": "料理に使われた栗は食物繊維とビタミンEが豊富です。"
        },
        {
            "question": "シイタケにはどんな栄養成分が含まれていますか？",
            "answer": "シイタケには食物繊維とさまざまなミネラルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "にんじんはどんな栄養成分が豊富ですか？",
            "answer": "にんじんはベータカロチンとビタミンCが豊富です。"
        },
        {
            "question": "長ネギにはどんな栄養成分が含まれていますか？",
            "answer": "長ネギは食物繊維とビタミンCを含んでいます。"
        },
        {
            "question": "ニンニクにはどんな効果がありますか？",
            "answer": "ニンニクは抗酸化作用と抗炎作用があります。"
        },
        {
            "question": "卵にはどんな栄養成分が含まれていますか？",
            "answer": "卵はタンパク質とビタミンB12を含んでいます。"
        },
        {
            "question": "清酒は料理にどんな効果をもたらしますか？",
            "answer": "清酒は料理に風味と香りを添えてくれます。"
        },
        {
            "question": "ごま油にはどんな栄養成分が含まれていますか？",
            "answer": "ごま油は豊富な栄養成分を持っています。"
        },
        {
            "question": "コショウはどんな効果を加えますか？",
            "answer": "コショウは辛さと香りを加えます。"
        },
        {
            "question": "水あめはどんな味を加えますか？",
            "answer": "水あめは甘い味を加えます。"
        },
        {
            "question": "砂糖はどんな味を加えますか？",
            "answer": "砂糖は甘い味を加えます。"
        },
        {
            "question": "醤油はどんな味を加えますか？",
            "answer": "醤油は塩辛い味を加えます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 369
    }
}